昨日宵夜，有無撚都入（10隻雞翼）

好食！

2碟大土匪

係，無芝麻版

誤會咗個問題，係土匪雞翼
不過係自己整

點整架 ??

跟BOB叔個整法

不過我無焗爐，先煎後烤
煎前唔整走啲孜然粉先，唔係會好易爐

打錯嗮，煎野之前整走晒啲孜然粉先，唔係會易燶
烤果時先再落孜然粉